沙基利算唔算一線球員???

沙基利算唔算一線球員???

今屆WORLD CUP 可以睇佢表演

英冠一線

英甲一線頭

165...

佢係邊隊國家隊?

瑞士

英冠 TOP 10應該有

瑞士美斯 勁過阿根廷美斯

新fyp target

佢當年未踢英超前 個腳倒掛一定係

歐冠

算 快黎愛華頓

我記得啦 好似上屆世界杯整左球車身定倒掛入波 佢係唔錯既

如果唔係某波台會然邪撚住嘅話
已經做左世三

做緊fyp

會然家球然垃圾d

以前都算嘅
而家